( 社評 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 社評 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

【抗疫人物】抗爭到抗疫加班到失業 巴士車長：病唔戴口罩，唔准上車

共和黨Solomon Yue: 武漢肺炎唔會令運動完結. 香港人要記住五大重點

(簽名) youtube 黃標事件 (黃標令內容少咗好多人睇到) #政事

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

推

五毛依家一直玩緊角色扮演嚟分化

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

agree push

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化